哥狗今季俾sob三殺

躝啦哥狗

sick ball